Stephy謝票送抱益影迷

鄧麗欣（Stephy）和樂基兒等台前幕後，前晚出席合演新片《女士復仇》首映禮，眾人更進入戲院向觀眾謝票，Stephy更與幸運影迷擁抱。

Stephy坦言要同時宣傳《女》片及另一部電影《空手道》，感到「左右做人難」及有點尷尬。有指杜汶澤執導的《空》片入場率不高，Stephy 認為票房不代表電影的成敗，入場觀眾口碑最重要，暫時的評價頗高，故她認為已是成功，Stephy道：「杜汶澤可能會覺得對我唔住，我覺得唔關事，我哋覺得已經係成功，我有同佢講，佢喺我心目中係才華橫溢嘅！」

樂基兒則透露，她的老公將約朋友入場欣賞《女》片，她亦坦言，老公明白是工作需要，不會介意她性感演出。

後抱得唔得